荃灣有冇好食嘅車仔麵？

米線就食得多
想食下車仔麵荃灣有冇咩推介？

路德圍咪有間

麵不嬲都要加底啦

咪都係個間

以前綠楊有間好味
不過早排執左， 荃錦下面果間得唔得架？

綠楊嗰間我都食過好正

光輝圍有間幾正

之前荃昌王子個位開左間車仔麵，都ok嘅